有冇人做香港寬頻？

用開香港寬頻上網10年100m,岩岩繼左新約，呢一年發覺唔知點解一到夜晚8點後，全屋上網就變慢，電腦手機都慢過下晝超多（冇多人用左，都係2個人用，換過路由器，換過線，換過電腦都係咁）
救教，有冇方法9，唔想收工食雞都lag機

岩岩續左2年約，走唔到

打電話啦

我完咗約走咗！少一個人同你爭頻寬。

真係會有人搶？

你都冇換寛頻供應商

一定要換，屋企人貪平

私樓？ 公居屋間間都平喎

同埋續約有冷靜期架
14日可以反口唔續

居房

阿媽比人哄左，上年12月就簽左新約

100mb有8成速度保證，speed test唔足80mb打去屌鳩佢

大廈多人用=慢

轉pccw

pccw轉左hkbn超後悔
繁忙時間出海勁lag

我都呢排開始成日lag

張約仲有二年

原來真係會 ，仲己為d人吹水

lm